以為母親投井自盡 沙頭角孝子跳入井中救母

沙頭角坪軬路隔田村，中午12時許，一名男子目睹母親投入井內，一度懷疑對方尋死，奮不顧身跳落井中救母。消防接報到場，救起兩人，老婦否認自殺，聲稱失去平衡墮井。

老婦懷疑在事件中受寒，蓋上保暖氈送院，兒子則無恙，毋須送院，案件列作「有人意外受傷」處理。

古法自殺

咁凍跳井

鼓勵！

廿五孝

仲有水?

之前24可以忽略

老母實好感動

孝子

老母本身死唔去 男子跳落去反而壓死佢老母

唔睇真d以為係強國

現場消息稱，婆婆檢查水泵期間，帽子不慎跌入井內，她爬落井企圖執帽，其間跣腳墮井底。

打鼓嶺坪輋隔田村一個水井，早上11時許，77歲姓廖老婦意外跌落井內，其張姓兒子獲悉立即跳下救母，雙雙困在井內，消防接報到場將兩母子救出，兩人均清醒，兒子無受傷，母親則送院治理，警方正調查事件，將案件列作有人意外受傷處理。

據坪輋附近一個農場的場主傅太表示，水井是多年前村民種菜用的，惟近年菜農已撤走，現在是公用的，水井用作淋花或洗滌用途，有30多呎深，肇事婆婆有水喉駁至水井，據說早兩日水泵有問題，婆婆的兒子曾拉出抽水泵洗泥，惟今日可能又有問題，婆婆由井底拉起水泵檢查。現場消息稱，婆婆檢查水泵期間，帽子不慎跌入井內，她爬落井企圖執帽，其間跣腳墮井底。

婆婆的張姓女兒事後亦在醫院表示，母親是執帽而意外跌入井。

有份救人的傅太指，平日井口用鐵絲網蓋住，又有石頭壓着鐵絲網，「如果唔刻意打開個網，唔會有任何嘢跌落去。」她指婆婆以「壁虎功」兩手撐著井壁爬落井，其間疑跣腳困在10多呎深的水井內，半身浸濕，當時她與媳婦一起，但其媳婦既無報警，又不懂叫救命，只懂找其丈夫（即婆婆的兒子）前來查看，兒子目睹母親困在井內，立即爬落井救母不果，雙雙困在10多呎深的井內，此時傅太與其員工聽到大陣嘈雜聲，以為有人「打仔」，遂出來查看，始知兩母子同被困井內，取來20呎長梯欲救卻不夠長掉在井底，只好放繩讓兒子捉實，「佢擘開腳撐住個井，又要攬住阿媽」，情況狼狽不堪。稍後消防到場先後救出兩人，婆婆須送院治理。

連埋條梯同繩
不停掉野落個井

以上五毛：

dewi👿
Epiphany

77歲玩壁虎功落井

原來沙頭角仲要打井取水
原來仲有人會投井自盡

笨母捨帽 不分輕重
笨子救母 不自量力

好詳細

新抱點解唔識叫救命

請就以上事件創作一個成語

點解係壁虎...

跳井救母

落井下梯

Tvb d劇情

但其媳婦既無報警，又不懂叫救命，只懂找其丈夫（即婆婆的兒子）前來查看

......................

我上水都有井

以前玩吞食天地就見過人投井....

全家都要驗腦

老母思古井

屌你老母成件事好撚好笑

個仔落去做咩

孝感動天

做咩鳩

係香港地可以咁樣生活好正

寧生不孝子莫生蠢鈍兒

點解20呎長梯會話唔夠十幾呎深嘅井高

咪住先 我睇多次又3x呎 又1x 呎 邊個先真

77歲玩壁虎功 睇得成龍多？